msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-21 15:28+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-21 15:31+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.12\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"

#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:40
msgid "Action"
msgstr "作业"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:296 Views\Factory\Index.cshtml:248
#: Views\Home\Profile.cshtml:273
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:274
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:399 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:298
#: Views\Message\Index.cshtml:182 Views\Message\MessageElement.cshtml:302
#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:160 Views\Monitor\UsageLog.cshtml:202
#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:189 Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:503
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:267
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:304
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:273
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:310
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:267
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:304
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:193
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:207 Views\Setup\Employee.cshtml:362
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:298
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:282 Views\Setup\Role.cshtml:194
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:470
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1410
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:501
msgid "Action Completed"
msgstr "作业完成"

#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:20 Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:21
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:80
msgid "Active"
msgstr "启动"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:11 Views\Factory\Index.cshtml:11
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:10 Views\Message\Index.cshtml:11
#: Views\Message\Index.cshtml:260 Views\Message\MessageElement.cshtml:37
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:11
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:37
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:41
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:38
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:11
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:11 Views\Setup\Employee.cshtml:10
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:11 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:12
#: Views\Setup\Role.cshtml:12 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:13
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:11
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:11
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:423
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:660
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:413
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:419
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:413
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:261 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:478
#: Views\Setup\Role.cshtml:267 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:713
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2664
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:774
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:324
msgid "Add New Device Configuration"
msgstr "新增装置配置"

#: Views\Factory\Index.cshtml:383
msgid "Add New Factory"
msgstr "新增工厂"

#: Views\Home\Login.cshtml:42
msgid "Admin Console"
msgstr "管理员控制台"

#: Views\Setup\Employee.cshtml:21 Views\Setup\Employee.cshtml:93
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:98
msgid "Aggregate Alarm Interval (Sec)"
msgstr "警报汇集间隔(秒)"

#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:18
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:64
msgid "Alarm"
msgstr "警报"

#: Models\Employee.cs:171 Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:9
msgid "Alarm Action"
msgstr "警报作业"

#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:134
msgid "Alarm Actions"
msgstr "警报作业"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:672
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2391
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:727
msgid "Alarm Card"
msgstr "警报卡片"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:148
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:958
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:146
msgid "Alarm Data Range"
msgstr "警报数据范围"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:641
msgid "Alarm Duration (sec)"
msgstr "警报期间(秒)"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:677
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2567
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:732
msgid "Alarm List"
msgstr "警报列表"

#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:20
msgid "Alarm Message"
msgstr "警报讯息"

#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:17
msgid "Alarm Name"
msgstr "警报名称"

#: Models\Employee.cs:167 Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:8
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:11
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:660
msgid "Alarm Rule Catalog"
msgstr "警报规则目录"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2131
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2141
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2223
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2233
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2243
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2253
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2263
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2273
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2283
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2293
msgid "and must between 0 to 100"
msgstr "必须介于0到100之间"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:11
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:10
msgid "Apply All Devices Configuration to IoT Device"
msgstr "套用全部装置配置到IoT装置"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:48
msgid "Apply Configuration to IoT Device"
msgstr "套用配置到IoT装置"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:496 Views\Equipment\Index.cshtml:519
#: Views\Equipment\Index.cshtml:546 Views\Factory\Index.cshtml:416
#: Views\Factory\Index.cshtml:446 Views\Factory\Index.cshtml:472
#: Views\Home\Profile.cshtml:374 Views\Home\Profile.cshtml:403
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:458
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:686 Views\IoTDevice\Index.cshtml:710
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:733 Views\IoTDevice\Index.cshtml:760
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:392 Views\Message\Index.cshtml:292
#: Views\Message\Index.cshtml:349 Views\Message\MessageElement.cshtml:454
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:485
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:511 Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:260
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:690
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:721
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:747
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:829
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:443
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:474
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:500
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:449
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:480
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:506
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:443
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:474
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:500
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:292
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:323
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:349
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:355
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:385
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:411 Views\Setup\Employee.cshtml:550
#: Views\Setup\Employee.cshtml:574 Views\Setup\Employee.cshtml:597
#: Views\Setup\Employee.cshtml:624 Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:537
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:560
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:587
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:520 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:551
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:577 Views\Setup\Role.cshtml:298
#: Views\Setup\Role.cshtml:329 Views\Setup\Role.cshtml:355
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:749
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:781
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:812
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:840
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2700
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2732
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2777
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2805
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:810
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:842
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:873
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:901
msgid "Are you sure"
msgstr "确定执行吗"

#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:64
msgid "Attached"
msgstr "已绑定"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:112
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:130
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:137
msgid "Auth"
msgstr "认证"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:436
msgid "Auth ID / PW"
msgstr "认证 ID/PW"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:25
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:21 Views\IoTDevice\Index.cshtml:99
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:552 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:21
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: Controllers\DashboardController.cs:129
#: Controllers\DashboardController.cs:181
#: Controllers\DashboardController.cs:299
#: Controllers\DashboardController.cs:355
#: Controllers\DashboardController.cs:438 Controllers\EquipmentController.cs:61
#: Controllers\FactoryController.cs:60 Controllers\HomeController.cs:152
#: Controllers\HomeController.cs:204 Controllers\HomeController.cs:265
#: Controllers\IoTDeviceController.cs:66 Controllers\IoTDeviceController.cs:120
#: Controllers\IoTDeviceController.cs:175 Controllers\MessageController.cs:58
#: Controllers\MessageController.cs:111 Controllers\MonitorController.cs:139
#: Controllers\MonitorController.cs:192 Controllers\MonitorController.cs:246
#: Controllers\SetupController.cs:72 Controllers\SetupController.cs:128
#: Controllers\SetupController.cs:185 Controllers\SetupController.cs:242
#: Controllers\SetupController.cs:299 Controllers\SetupController.cs:361
#: Controllers\SetupController.cs:418 Controllers\SetupController.cs:473
#: Controllers\SetupController.cs:527 Controllers\SetupController.cs:585
#: Controllers\SetupController.cs:643 Controllers\SetupController.cs:701
#: Controllers\SetupController.cs:755 Controllers\SetupController.cs:809
msgid "Authentication Fail"
msgstr "认证失败"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:445
msgid "AuthType"
msgstr "认证类型"

#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:72 Views\Setup\Employee.cshtml:114
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:68
msgid "Available Actions"
msgstr "可用作业"

#: Views\Setup\Role.cshtml:78
msgid "Available Permissions"
msgstr "可用权限"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:145
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:153
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:161
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:180
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:198
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:217
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:233
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:252
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:302
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:310
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:318
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:326
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:344
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:352
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:368
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:376
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1538
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1554
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1564
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1574
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1657
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1674
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1685
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1696
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1706
msgid "Axis"
msgstr "轴"

#: Models\Employee.cs:140 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:7
msgid "Backend Task"
msgstr "后台工作"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:573
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:657
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:660
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:665
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:668
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1496
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1801
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:854
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:878
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:904
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:928
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1967
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1999
msgid "Ball"
msgstr "球型"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2412
msgid "Bar Chart"
msgstr "直方图"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1523
msgid "Bar Space"
msgstr "条距"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:290
msgid "Bar Width"
msgstr "长条宽"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2427
msgid "Basic Card"
msgstr "基本卡片"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:106
msgid "bool"
msgstr "布尔值"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:44 Views\Factory\Index.cshtml:44
#: Views\Home\Profile.cshtml:51 Views\Home\Profile.cshtml:53
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:44 Views\IoTDevice\Index.cshtml:46
#: Views\Message\Index.cshtml:43 Views\Message\MessageElement.cshtml:76
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:44
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:47
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:75
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:79
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:76
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:44
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:45 Views\Setup\Employee.cshtml:44
#: Views\Setup\Employee.cshtml:46 Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:42
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:44 Views\Setup\Role.cshtml:41
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:45
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:44
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:43
#: assets\plugins\bootstrap-sweetalert\sweet-alert.min.js:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:113
msgid "Certification"
msgstr "凭证"

#: Views\Home\Profile.cshtml:49 Views\Home\Profile.cshtml:338
msgid "Change Password"
msgstr "更换密码"

#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:60
#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:55
msgid "Checking"
msgstr "检查中"

#: Views\Message\Index.cshtml:77 Views\Message\MessageElement.cshtml:50
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:126
msgid "Child Message"
msgstr "子讯息"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:79
msgid "Classification"
msgstr "类别"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:382
msgid "Classification is necessary"
msgstr "类别是必须数据"

#: Views\Home\Profile.cshtml:55
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:188
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:191
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:225
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:228
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:260
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:263
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:334
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:337
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:360
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:384
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:387
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:431
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:434
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:455
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:458
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:481
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:484
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:505
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:508
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:565
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:568
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:573
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:576
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:611
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:614
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:649
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:652
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:657
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:660
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:665
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:668
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:854
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:857
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:878
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:881
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:904
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:907
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:928
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:931
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1486
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1496
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1574
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1706
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1844
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1876
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1924
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1967
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1999
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:48
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:101
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:364
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:52
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:105
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:370
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:49
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:102
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:364
msgid "Column No"
msgstr "行号"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:16
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: Models\Employee.cs:152
msgid "Company Board"
msgstr "公司仪表板"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:9
msgid "Company Dashboard"
msgstr "公司仪表板"

#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:737
msgid "Company Logo"
msgstr "公司商标"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:97
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:16
msgid "Completed At"
msgstr "完成于"

#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:124
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:440
msgid "Configuration"
msgstr "设定"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:252
msgid "Configuration Management"
msgstr "设定管理"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:27
msgid "Configuration Status"
msgstr "配置状态"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:334
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: Views\Home\Profile.cshtml:143 Views\Home\Profile.cshtml:145
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:189 Views\IoTDevice\Index.cshtml:191
#: Views\Setup\Employee.cshtml:166 Views\Setup\Employee.cshtml:168
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确定新密码"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:155 Views\Setup\Employee.cshtml:132
msgid "Confirm Password"
msgstr "确定密码"

#: Views\Home\Login.cshtml:41 Views\Home\Login.cshtml:83
#: Views\Shared\_Layout.cshtml:131
msgid "Connected Device Studio"
msgstr "联网装置工场"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:77 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:79
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:89 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:91
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:109 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:365
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:412
msgid "Connection String"
msgstr "连接字符串"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:83 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:85
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:115 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:376
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:423
msgid "Consume Group"
msgstr "消费群组"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:55
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:42
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:41
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:40
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:532
msgid "Create A Dashboard Definition"
msgstr "创建仪表板定义"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:20
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: Views\Factory\Index.cshtml:20 Views\Factory\Index.cshtml:94
msgid "Culture Info"
msgstr "语系"

#: Views\Home\Profile.cshtml:61
msgid "Current Language"
msgstr "目前语言"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1781
msgid "Current Number"
msgstr "现值"

#: Models\Employee.cs:175
msgid "Customize Device Configuration"
msgstr "客制装置配置"

#: Models\Employee.cs:150 Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:29
#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:40
#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:125
#: Views\Dashboard\FactoryList.cshtml:8 Views\Dashboard\FactoryList.cshtml:18
#: Views\Dashboard\FactoryList.cshtml:47 Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:17
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:9
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:12
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:21
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:10
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:18
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:81
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: Models\Employee.cs:184
msgid "Dashboard - Company"
msgstr "仪表板-公司"

#: Models\Employee.cs:186
msgid "Dashboard - Equipment"
msgstr "仪表板-设备"

#: Models\Employee.cs:185
msgid "Dashboard - Factory"
msgstr "仪表板-工厂"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:603
msgid "Data"
msgstr "资料"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:537
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2039
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:568
msgid "Data Range"
msgstr "数据范围"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1914
msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:62
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:48
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:102
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:19
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:79
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:54
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:109
msgid "datetime"
msgstr "日期时间"

#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:33
msgid "Days"
msgstr "天数"

#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:101
msgid "Default"
msgstr "预设"

#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:21
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:90
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:34
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:12
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:38
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:95
msgid "Define"
msgstr "定义"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:672
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:677
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:682
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:687
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:692
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:697
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:702
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2391
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2412
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2427
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2432
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2441
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2472
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2500
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2528
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2539
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2567
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2573
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2592
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2618
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:727
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:732
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:737
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:742
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:747
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:752
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:757
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:762
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:42 Views\Equipment\Index.cshtml:524
#: Views\Factory\Index.cshtml:42 Views\Factory\Index.cshtml:451
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:42 Views\IoTDevice\Index.cshtml:738
#: Views\Message\Index.cshtml:41 Views\Message\MessageElement.cshtml:74
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:490
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:42
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:726
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:73
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:479
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:77
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:485
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:74
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:479
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:42
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:328
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:43
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:390 Views\Setup\Employee.cshtml:42
#: Views\Setup\Employee.cshtml:602 Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:40
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:565 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:42
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:556 Views\Setup\Role.cshtml:39
#: Views\Setup\Role.cshtml:334 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:43
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:786
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:42
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2737
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:41
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:847
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:535
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:546
msgid "Denominator"
msgstr "分母"

#: Views\Dashboard\FactoryList.cshtml:16 Views\Factory\Index.cshtml:19
#: Views\Factory\Index.cshtml:73
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:61
#: Views\Message\Index.cshtml:19 Views\Message\Index.cshtml:69
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:16 Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:18
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:19
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:72
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:20
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:20
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:69
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:66
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:69 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:70
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:39 Views\Equipment\Index.cshtml:255
#: Views\Equipment\Index.cshtml:455 Views\Factory\Index.cshtml:39
#: Views\Factory\Index.cshtml:214 Views\Factory\Index.cshtml:399
#: Views\Factory\Index.cshtml:426
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:45
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:38 Views\IoTDevice\Index.cshtml:358
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:599 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:141
#: Views\Message\Index.cshtml:152 Views\Message\Index.cshtml:275
#: Views\Message\Index.cshtml:303 Views\Message\MessageElement.cshtml:229
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:465 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:38
#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:37 Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:39
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:472
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:640
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:701
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:225
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:426
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:454
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:74
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:231
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:432
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:460
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:541
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:225
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:426
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:454
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:39
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:164
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:275
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:303
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:40
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:175
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:338
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:365 Views\Setup\Employee.cshtml:38
#: Views\Setup\Employee.cshtml:305 Views\Setup\Employee.cshtml:464
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:37
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:244
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:497 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:39
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:214 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:503
#: Views\Setup\Role.cshtml:165 Views\Setup\Role.cshtml:281
#: Views\Setup\Role.cshtml:309 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:39
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:431
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:731
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:760
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1363
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2682
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2711
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:37
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:462
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:792
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:821
msgid "Detail"
msgstr "内容"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:66 Views\IoTDevice\Index.cshtml:479
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:7
msgid "Device"
msgstr "装置"

#: Models\Employee.cs:173 Views\IoTDevice\Index.cshtml:543
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:8
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:11
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:261
msgid "Device Certificate"
msgstr "装置凭证"

#: Models\Employee.cs:124 Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:7
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:8
msgid "Device Configuration"
msgstr "装置配置"

#: Models\Employee.cs:122
msgid "Device Message"
msgstr "装置讯息"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:565
msgid "Device Type"
msgstr "装置类别"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:63
msgid "Device Value"
msgstr "装置值"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:183
msgid "Diaplay"
msgstr "显示"

#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:64
msgid "Disconnect"
msgstr "未联机"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:156
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:220
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:255
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:329
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:423
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:426
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:447
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:450
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:473
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:476
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:497
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:500
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:846
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:849
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:870
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:873
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:896
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:899
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:920
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:923
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1564
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1696
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1834
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1866
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1957
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1989
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:35
msgid "Display Days"
msgstr "显示天数"

#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:22
msgid "Doc DB Percentage"
msgstr "Doc DB 百分比"

#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:21
msgid "Doc DB Size"
msgstr "Doc DB 大小"

#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:10
msgid "Download Message Template"
msgstr "下载讯息模板"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:34
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:46
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:764
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:42
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:41
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:40
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:34
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:37
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:94
msgid "Element"
msgstr "成员"

#: Views\Home\Profile.cshtml:75 Views\Home\Profile.cshtml:300
#: Views\Setup\Employee.cshtml:66 Views\Setup\Employee.cshtml:69
#: Views\Setup\Employee.cshtml:418
msgid "Email"
msgstr "电子信箱"

#: Views\Setup\Employee.cshtml:20
msgid "E-mail"
msgstr "电子信箱"

#: Models\Employee.cs:189 Views\Home\Profile.cshtml:83
#: Views\Setup\Employee.cshtml:7 Views\Setup\Employee.cshtml:10
#: Views\Setup\Employee.cshtml:17 Views\Setup\Employee.cshtml:74
#: Views\Setup\Employee.cshtml:484
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: Views\Setup\Employee.cshtml:77
msgid "EmployeeNumber"
msgstr "员工号码"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:103 Views\Equipment\Index.cshtml:109
msgid "Empty: Same with Factory"
msgstr "空值:与工厂相同"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:57
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:101
msgid "Enable IoT Hub Fail Over"
msgstr "启用IoT中枢故障转移"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:352
msgid "End Point"
msgstr "端点"

#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:60
msgid "Enforced Actions"
msgstr "已启用作业"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:18 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:19
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:140
#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:141
msgid "entries"
msgstr "笔"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:72 Views\Monitor\UsageLog.cshtml:18
msgid "Equip"
msgstr "设备"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:18
msgid "Equip ID"
msgstr "设备 ID"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:372
msgid "Equip ID is necessary"
msgstr "设备 ID 是必要数据"

#: Models\Employee.cs:116 Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:29
#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:37 Views\Equipment\Index.cshtml:8
#: Views\Equipment\Index.cshtml:11 Views\Equipment\Index.cshtml:19
#: Views\Equipment\Index.cshtml:75 Views\Equipment\Index.cshtml:470
#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:72 Views\Monitor\UsageLog.cshtml:153
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:9
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:742
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: Models\Employee.cs:156
msgid "Equipment Board"
msgstr "装置仪表板"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:682
msgid "Equipment Card"
msgstr "设备卡片"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:20
msgid "Equipment Classification"
msgstr "设备类别"

#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:747
msgid "Equipment List"
msgstr "设备列表"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:193 Views\Equipment\Index.cshtml:248
#: Views\Factory\Index.cshtml:207 Views\Factory\Index.cshtml:257
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:223
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:246
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:350 Views\IoTDevice\Index.cshtml:407
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:176
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:200
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:258
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:168
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:216
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:38
msgid "Execution"
msgstr "执行"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:65
msgid "Execution Log"
msgstr "执行纪录"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2193
msgid "Expected Units"
msgstr "预期单元"

#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:21
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:90
msgid "Expired Date"
msgstr "失效日期"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:77
msgid "External"
msgstr "外部"

#: Models\Employee.cs:169 Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:8
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:511
msgid "External Application"
msgstr "外部应用"

#: Models\Employee.cs:113 Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:36
#: Views\Dashboard\FactoryList.cshtml:8 Views\Equipment\Index.cshtml:23
#: Views\Equipment\Index.cshtml:94 Views\Factory\Index.cshtml:8
#: Views\Factory\Index.cshtml:11
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:24
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:20 Views\IoTDevice\Index.cshtml:91
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:530 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:20
#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:17 Views\Monitor\UsageLog.cshtml:72
#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:166 Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:10
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:17
msgid "Factory"
msgstr "工厂"

#: Models\Employee.cs:154
msgid "Factory Board"
msgstr "工厂仪表板"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:687
msgid "Factory Card"
msgstr "工厂卡片"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:392
msgid "Factory is necessary"
msgstr "工厂 是必要资料"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:692
msgid "Factory List"
msgstr "工厂列表"

#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:757
msgid "Factory Photo"
msgstr "工厂照片"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:95
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:120
msgid "false"
msgstr "否"

#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:123
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:19
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:69
msgid "File Name"
msgstr "檔名"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:140
msgid "First"
msgstr "首"

#: Views\Home\Profile.cshtml:90 Views\Setup\Employee.cshtml:18
#: Views\Setup\Employee.cshtml:81
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:565
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:611
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1791
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1924
msgid "Foreground"
msgstr "前景"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2101
msgid "Good Count"
msgstr "良好数"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2203
msgid "Good Units"
msgstr "良好单位"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:697
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2432
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:752
msgid "Google Map Card"
msgstr "Google 地图卡片"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2573
msgid "Google Map Location Trace"
msgstr "Google地图位置追踪"

#: Views\Setup\Employee.cshtml:106
msgid "Granted"
msgstr "允许"

#: Views\Setup\Role.cshtml:70
msgid "Granted Permissions"
msgstr "允许权限"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:153
msgid "Header Values"
msgstr "表头值"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:51
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:127
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:397
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:55
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:131
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:403
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:52
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:128
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:397
msgid "Height Pixel"
msgstr "高度像素"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2111
msgid "Ideal Cycle Time"
msgstr "理想循环时间"

#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:62
msgid "Idle"
msgstr "闲置"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:719
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:788
msgid "Initial Zoom Level"
msgstr "起始缩放层级"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:362 Views\Equipment\Index.cshtml:372
#: Views\Equipment\Index.cshtml:382 Views\Equipment\Index.cshtml:392
#: Views\Equipment\Index.cshtml:402 Views\Equipment\Index.cshtml:413
#: Views\Equipment\Index.cshtml:423 Views\Equipment\Index.cshtml:434
#: Views\Factory\Index.cshtml:308 Views\Factory\Index.cshtml:325
#: Views\Factory\Index.cshtml:336 Views\Factory\Index.cshtml:346
#: Views\Factory\Index.cshtml:357 Views\Home\Profile.cshtml:360
#: Views\Home\Profile.cshtml:369
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:376
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:393
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:479 Views\IoTDevice\Index.cshtml:487
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:495 Views\IoTDevice\Index.cshtml:510
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:520 Views\IoTDevice\Index.cshtml:530
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:543 Views\IoTDevice\Index.cshtml:552
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:565 Views\IoTDevice\Index.cshtml:584
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:681 Views\Message\Index.cshtml:239
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:381
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:389
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:397 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:228
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:590
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:606
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:354
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:364
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:375
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:386
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:397
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:360
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:370
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:381
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:392
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:403
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:354
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:364
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:375
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:386
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:397
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:233
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:301 Views\Setup\Employee.cshtml:418
#: Views\Setup\Employee.cshtml:441 Views\Setup\Employee.cshtml:545
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:395
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:411
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:422
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:436
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:445
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:456
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:478
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:317 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:326
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:334 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:352
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:365 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:376
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:387 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:398
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:412 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:423
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:434 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:445
#: Views\Setup\Role.cshtml:245 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:515
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:527
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:537
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:549
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:561
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:573
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:585
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:597
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:616
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:627
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1455
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1465
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1486
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1496
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1513
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1523
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1538
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1554
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1564
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1574
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1602
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1614
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1632
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1642
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1657
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1674
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1685
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1696
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1706
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1737
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1747
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1758
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1770
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1781
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1791
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1801
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1813
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1824
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1834
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1844
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1856
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1866
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1876
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1904
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1914
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1924
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1936
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1947
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1957
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1967
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1979
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1989
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1999
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2028
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2039
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2051
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2062
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2073
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2091
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2101
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2111
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2121
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2131
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2141
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2153
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2163
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2173
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2183
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2193
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2203
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2213
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2223
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2233
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2243
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2253
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2263
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2273
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2283
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2293
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2314
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2325
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2338
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:546
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:558
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:568
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:580
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:592
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:604
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:616
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:628
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:640
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:651
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:670
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:681
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:17
msgid "IoT Deivce"
msgstr "IoT 装置"

#: Models\Employee.cs:120 Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:21
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:63 Views\IoTDevice\Index.cshtml:620
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:85
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:96
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:456
msgid "IoT Device"
msgstr "IoT 装置"

#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:17
msgid "IOT Device"
msgstr "IoT 装置"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:21
msgid "IoT Device ID"
msgstr "IoT 装置 ID"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:22
msgid "IoT Device Type"
msgstr "IoT 装置类型"

#: Models\Employee.cs:120
msgid "IoT Devices"
msgstr "IoT 装置"

#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:29
msgid "IoT Hub"
msgstr "IoT 中枢"

#: Models\Employee.cs:165 Views\IoTDevice\Index.cshtml:71
#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:36 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:9
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:12 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:19
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:62 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:65
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:317
msgid "IoT Hub Alias"
msgstr "IoT 中枢别名"

#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:18
msgid "IOT Hub Alias"
msgstr "IoT 中枢别名"

#: Models\Employee.cs:142
msgid "IoT Hub Message Receiver"
msgstr "IoT中枢讯息接收端"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:85
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:7
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:7 Views\IoTDevice\Index.cshtml:10
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:7
msgid "IoTDevice"
msgstr "IoT装置"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:402
msgid "IoTDevice is necessary"
msgstr "IoT装置 是必要数据"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:7
msgid "IoTDevices"
msgstr "IoT 装置"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:510 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:478
msgid "IoTHub"
msgstr "IoT中枢"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:22
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:18
msgid "IoTHub Alias"
msgstr "IoT中枢别名"

#: Views\Factory\Index.cshtml:336
msgid "is invalid"
msgstr "无效"

#: Views\Factory\Index.cshtml:308 Views\Factory\Index.cshtml:325
#: Views\Home\Profile.cshtml:300 Views\IoTDevice\Index.cshtml:479
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:510 Views\IoTDevice\Index.cshtml:520
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:530 Views\IoTDevice\Index.cshtml:543
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:552 Views\IoTDevice\Index.cshtml:565
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:354
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:364
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:375
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:386
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:397
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:360
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:370
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:381
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:392
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:403
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:354
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:364
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:386
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:397
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:301 Views\Setup\Employee.cshtml:418
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:395
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:411
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:422
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:436
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:445
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:456
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:317 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:352
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:365 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:376
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:387 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:398
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:412 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:423
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:434 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:445
#: Views\Setup\Role.cshtml:245 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:515
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:527
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:537
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:549
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:561
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:573
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:585
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:597
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:616
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1455
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1486
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1496
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1513
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1523
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1538
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1554
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1564
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1574
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1602
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1614
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1632
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1642
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1657
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1674
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1685
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1696
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1706
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1737
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1747
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1758
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1770
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1781
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1791
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1801
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1813
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1824
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1834
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1844
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1856
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1866
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1876
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1904
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1914
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1924
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1936
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1947
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1957
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1967
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1979
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1989
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1999
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2028
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2039
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2051
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2062
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2073
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2091
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2101
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2111
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2121
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2131
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2141
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2153
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2163
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2173
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2183
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2193
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2203
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2213
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2223
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2233
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2243
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2253
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2263
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2273
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2283
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2293
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2314
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2325
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2338
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:546
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:558
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:568
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:580
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:592
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:604
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:616
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:628
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:640
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:651
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:670
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:681
msgid "is necessary"
msgstr "是必要资料"

#: Views\Home\Profile.cshtml:102
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:140
msgid "Last"
msgstr "尾"

#: Views\Home\Profile.cshtml:96 Views\Setup\Employee.cshtml:19
#: Views\Setup\Employee.cshtml:87
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:41
msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:23
msgid "Last Update Time"
msgstr "最后更新时间"

#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:39
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:101 Views\Equipment\Index.cshtml:423
#: Views\Factory\Index.cshtml:80 Views\Factory\Index.cshtml:82
#: Views\Factory\Index.cshtml:346 Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:769
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2062
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:93
msgid "Launch"
msgstr "开启"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:173
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:210
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:245
msgid "Left"
msgstr "左"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2441
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:95
msgid "Line Chart"
msgstr "线图"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:97
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:104
msgid "Line Chart Define"
msgstr "线图定义"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:133
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1642
msgid "Line Pixel"
msgstr "直线像素"

#: Views\Dashboard\FactoryList.cshtml:17
msgid "Local Time"
msgstr "本地时间"

#: Views\Factory\Index.cshtml:325 Views\Factory\Index.cshtml:336
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:169
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:206
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:241
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:413
msgid "Location is invalid"
msgstr "位置无效"

#: Views\Home\Login.cshtml:73
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:702
msgid "Logo Card"
msgstr "商标卡片"

#: Views\Shared\_Layout.cshtml:55 Views\Shared\_Layout.cshtml:97
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:107 Views\Equipment\Index.cshtml:434
#: Views\Factory\Index.cshtml:86 Views\Factory\Index.cshtml:88
#: Views\Factory\Index.cshtml:357 Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:777
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2073
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:49
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:115
msgid "Mandatory"
msgstr "强制性"

#: Views\Message\Index.cshtml:20 Views\Message\MessageElement.cshtml:17
msgid "Master Message"
msgstr "主要讯息"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:205
msgid "message"
msgstr "讯息"

#: Models\Employee.cs:130 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:7
#: Views\Message\Index.cshtml:8 Views\Message\MessageElement.cshtml:8
#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:19 Views\Monitor\UsageLog.cshtml:61
#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:145
msgid "Message"
msgstr "讯息"

#: Models\Employee.cs:130 Views\Message\Index.cshtml:8
#: Views\Message\Index.cshtml:11 Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:20
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:78
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2338
msgid "Message Catalog"
msgstr "讯息目录"

#: Models\Employee.cs:132 Views\Message\MessageElement.cshtml:8
msgid "Message Element"
msgstr "讯息成员"

#: Views\Message\Index.cshtml:260
msgid "MessageCatalog"
msgstr "讯息目录"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:423
msgid "MessageElement"
msgstr "讯息成员"

#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:64
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:72
msgid "Messages"
msgstr "讯息"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:21
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:102
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:422
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:137
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:29 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:7
#: Views\Monitor\UsageLog.cshtml:10
msgid "Monitor"
msgstr "监视"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:423 Views\Equipment\Index.cshtml:434
#: Views\Factory\Index.cshtml:346 Views\Factory\Index.cshtml:357
msgid "must be a number"
msgstr "必须是数字"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1465
msgid "must be number"
msgstr "必须是数字"

#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:36
#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:38
#: Views\Dashboard\FactoryList.cshtml:15 Views\Equipment\Index.cshtml:64
#: Views\Equipment\Index.cshtml:67 Views\Factory\Index.cshtml:18
#: Views\Factory\Index.cshtml:65 Views\Factory\Index.cshtml:68
#: Views\Factory\Index.cshtml:308
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:60
#: Views\Message\Index.cshtml:18 Views\Message\Index.cshtml:61
#: Views\Message\Index.cshtml:64 Views\Message\MessageElement.cshtml:15
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:47
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:94
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:97 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:14
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:18
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:64
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:67
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:16
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:19
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:17
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:18
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:61
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:64
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:18
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:61
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:64
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:301
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:18
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:58
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:61
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:395 Views\Setup\Role.cshtml:19
#: Views\Setup\Role.cshtml:58 Views\Setup\Role.cshtml:61
#: Views\Setup\Role.cshtml:245 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:21
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:71
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:74
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:19
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:70
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:73
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2325
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:19
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:69
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:72
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:681
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:362 Views\Message\Index.cshtml:239
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:381
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:590
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:233
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:627
msgid "Name is necessary"
msgstr "名称 是必要资料"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:470 Views\IoTDevice\Index.cshtml:620
#: Views\Message\Index.cshtml:260 Views\Setup\Employee.cshtml:159
#: Views\Setup\Employee.cshtml:162 Views\Setup\Employee.cshtml:484
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:511
msgid "New"
msgstr "新"

#: Views\Home\Profile.cshtml:136 Views\Home\Profile.cshtml:139
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:182 Views\IoTDevice\Index.cshtml:185
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:140
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:35
#: Views\Dashboard\FactoryList.cshtml:14 Views\Equipment\Index.cshtml:17
#: Views\Factory\Index.cshtml:17
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:20
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:58
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:16 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:16
#: Views\Message\Index.cshtml:17 Views\Message\MessageElement.cshtml:14
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:46
#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:35 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:13
#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:16 Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:17
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:15
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:46
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:18
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:50
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:16
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:47
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:17
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:17 Views\Setup\Employee.cshtml:16
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:17 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:18
#: Views\Setup\Role.cshtml:18 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:19
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:17
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:17
msgid "No"
msgstr "编号"

#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:253 Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:718
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:740
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:790
msgid "No Alarm Rule Catalog Select"
msgstr "没有选择警报规则目录"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:140
msgid "No data available in table"
msgstr "没有资料"

#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:320
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:342
msgid "No Device Certificate Select"
msgstr "没有选择装置凭证"

#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:382
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:404
msgid "No Device Configuration Select"
msgstr "没有选择装置配置"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:539 Views\Setup\Employee.cshtml:535
#: Views\Setup\Employee.cshtml:594 Views\Setup\Employee.cshtml:617
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:580
msgid "No Employee Select"
msgstr "没有选择员工"

#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:524
msgid "No Equipment Name Select"
msgstr "没有选择设备名称"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:516
msgid "No Equipment Select"
msgstr "没有选择设备"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:557
msgid "No ExternalApplication Select"
msgstr "没有选择外部应用程序"

#: Views\Factory\Index.cshtml:443 Views\Factory\Index.cshtml:465
msgid "No Factory Select"
msgstr "没有选择工厂"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:670 Views\IoTDevice\Index.cshtml:730
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:753
msgid "No IoT Device Select"
msgstr "没有选择IoT装置"

#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:385
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:411
msgid "No IOT Device Select"
msgstr "没有选择IoT装置"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:548 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:570
msgid "No IoT Hub Select"
msgstr "没有选择IoT中枢"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:450
msgid "No IoTDevice Select"
msgstr "没有选择IoT装置"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:141
msgid "No matching records found"
msgstr "没有匹配结果"

#: Views\Message\Index.cshtml:320 Views\Message\Index.cshtml:342
msgid "No Message Catalog Select"
msgstr "没有选择讯息目录"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:482
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:504
msgid "No Message Element Select"
msgstr "没有选择讯息成员"

#: Views\Setup\Role.cshtml:326 Views\Setup\Role.cshtml:348
msgid "No Role Select"
msgstr "没有选择角色"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:778
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:800
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:833
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2729
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2765
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2798
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:839
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:861
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:894
msgid "No Widget Catalog Select"
msgstr "没有选择视觉组件目录"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:471
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:493
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:477
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:499
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:471
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:493
msgid "No Widget Select"
msgstr "没有选择视觉组件"

#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:38
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:478
msgid "Not an valid JSON Content"
msgstr "不是有效的Json内容"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:329
msgid "Now Only Support"
msgstr "目前只支持"

#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:94
msgid "number"
msgstr "数字"

#: Views\Home\Profile.cshtml:83 Views\Setup\Employee.cshtml:17
#: Views\Setup\Employee.cshtml:74
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:557
msgid "Numerator"
msgstr "分子"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:108
msgid "numeric"
msgstr "数值"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:140
msgid "of"
msgstr "在"

#: Views\Home\Profile.cshtml:128 Views\Home\Profile.cshtml:131
#: Views\Home\Profile.cshtml:360
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:649
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:652
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:657
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:660
msgid "on Alert"
msgstr "当警报时"

#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:19 Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:20
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:90
msgid "On Message"
msgstr "讯息"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:665
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:668
msgid "on Normal"
msgstr "当正常时"

#: Models\Employee.cs:138
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:124
msgid "Output Template"
msgstr "输出样板"

#: Views\Home\Login.cshtml:55 Views\IoTDevice\Index.cshtml:147
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:82
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:84 Views\Setup\Employee.cshtml:124
#: Views\Setup\Employee.cshtml:159 Views\Setup\Employee.cshtml:162
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2472
msgid "Percentage Card"
msgstr "百分比卡片"

#: Views\Setup\Role.cshtml:20 Views\Setup\Role.cshtml:66
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:72
msgid "PFX File Name"
msgstr "PFX 檔名"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2500
msgid "Pie Chart"
msgstr "圆饼图"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:137
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:138
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:139
msgid "Pixel"
msgstr "像素"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2121
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2173
msgid "Planned Production Time"
msgstr "预计生产时间"

#: Views\Home\Profile.cshtml:369 Views\IoTDevice\Index.cshtml:584
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:681 Views\Setup\Employee.cshtml:441
#: Views\Setup\Employee.cshtml:545
msgid "Please Confirm Password"
msgstr "请确认密码"

#: Views\Home\Profile.cshtml:360
msgid "Please Input"
msgstr "请输入"

#: Controllers\DashboardController.cs:124
#: Controllers\DashboardController.cs:176
#: Controllers\DashboardController.cs:294
#: Controllers\DashboardController.cs:350
#: Controllers\DashboardController.cs:433 Controllers\EquipmentController.cs:56
#: Controllers\FactoryController.cs:55 Controllers\HomeController.cs:147
#: Controllers\HomeController.cs:199 Controllers\HomeController.cs:260
#: Controllers\IoTDeviceController.cs:61 Controllers\IoTDeviceController.cs:115
#: Controllers\IoTDeviceController.cs:170 Controllers\MessageController.cs:53
#: Controllers\MessageController.cs:106 Controllers\MonitorController.cs:134
#: Controllers\MonitorController.cs:187 Controllers\MonitorController.cs:241
#: Controllers\SetupController.cs:67 Controllers\SetupController.cs:123
#: Controllers\SetupController.cs:180 Controllers\SetupController.cs:237
#: Controllers\SetupController.cs:294 Controllers\SetupController.cs:356
#: Controllers\SetupController.cs:413 Controllers\SetupController.cs:468
#: Controllers\SetupController.cs:522 Controllers\SetupController.cs:580
#: Controllers\SetupController.cs:638 Controllers\SetupController.cs:696
#: Controllers\SetupController.cs:750 Controllers\SetupController.cs:804
msgid "Please Login"
msgstr "请登入"

#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:411
msgid "Please select one"
msgstr "请选择一个"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2618
msgid "Preferred OEE Card"
msgstr "偏好OEE卡片"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:140
msgid "Previous"
msgstr "前一页"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:20 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:77
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:79 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:83
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:85 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:89
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:91 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:352
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:365 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:376
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:387
msgid "Primary IoT Hub"
msgstr "主IoT中枢"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:95 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:97
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:398
msgid "Primary Upload Storage Container"
msgstr "主上传存储器"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2183
msgid "Produced Units"
msgstr "生产单位"

#: Views\Home\Profile.cshtml:24 Views\Home\Profile.cshtml:46
#: Views\Home\Profile.cshtml:325 Views\Shared\_Layout.cshtml:54
#: Views\Shared\_Layout.cshtml:96
msgid "Profile"
msgstr "个人档案"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:23
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:19 Views\IoTDevice\Index.cshtml:79
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:520 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:19
msgid "Protocol"
msgstr "协定"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:137
msgid "PW"
msgstr "密码"

#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:29
msgid "Receiver"
msgstr "接收端"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2213
msgid "Rejected Units"
msgstr "拒绝单位"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:104
msgid "Reload"
msgstr "更新"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:191
msgid "Reload success"
msgstr "更新成功"

#: Views\Home\Login.cshtml:64
msgid "Remember me"
msgstr "记得我"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:13
msgid "Repopulate All Device from Configuration Catalog"
msgstr "从配置目录重新生产全部装置"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:41 Views\IoTDevice\Index.cshtml:647
#: Views\Setup\Employee.cshtml:41 Views\Setup\Employee.cshtml:511
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:694
msgid "resetpassword"
msgstr "重设密码"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:17
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:174
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:211
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:246
msgid "Right"
msgstr "右"

#: Models\Employee.cs:191 Views\Setup\Employee.cshtml:22
#: Views\Setup\Employee.cshtml:102 Views\Setup\Role.cshtml:9
#: Views\Setup\Role.cshtml:12 Views\Setup\Role.cshtml:19
#: Views\Setup\Role.cshtml:267
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: Views\Setup\Employee.cshtml:106 Views\Setup\Employee.cshtml:114
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:47
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:93
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:354
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:51
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:97
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:100
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:360
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:48
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:94
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:354
msgid "Row No"
msgstr "列号"

#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:46
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:764
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2163
msgid "Run Time"
msgstr "运行时间"

#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:61
#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:57
msgid "Running"
msgstr "执行中"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:43 Views\Factory\Index.cshtml:43
#: Views\Home\Profile.cshtml:50 Views\IoTDevice\Index.cshtml:43
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:44 Views\Message\Index.cshtml:42
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:75 Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:41
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:43
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:74
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:78
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:75
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:43
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:44 Views\Setup\Employee.cshtml:43
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:41 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:43
#: Views\Setup\Role.cshtml:40 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:44
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:100
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:43
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:107
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:42
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:98
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:169
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:206
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:241
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1685
msgid "Scale"
msgstr "大小"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:141
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:21 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:109
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:115 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:121
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:412 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:423
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:434
msgid "Secondary IoT Hub"
msgstr "次IoT中枢"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:127 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:445
msgid "Secondary Upload Storage Container"
msgstr "次上传存储器"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:209
msgid "select an Classification"
msgstr "请选择类别"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:223 Views\IoTDevice\Index.cshtml:304
msgid "select an Factory"
msgstr "请选择工厂"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:297
msgid "select an IoT Hub"
msgstr "请选择IoT中枢"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:216
msgid "select an IoT Hub Device"
msgstr "请选择IoT中枢装置"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:94 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:100
msgid "select an option"
msgstr "请选择选项"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:20
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:90
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:411
msgid "ServiceURL"
msgstr "服务URL"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:189 Views\Equipment\Index.cshtml:300
#: Views\Factory\Index.cshtml:203 Views\Factory\Index.cshtml:253
#: Views\Home\Profile.cshtml:278
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:153
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:219
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:278
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:346 Views\IoTDevice\Index.cshtml:403
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:172
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:196
#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:302 Views\Message\Index.cshtml:186
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:269
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:308
#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:164 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:148
#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:198 Views\Monitor\UsageLog.cshtml:209
#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:164 Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:193
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:460
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:507
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:535
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:556
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:273
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:310
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:279
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:316
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:273
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:310
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:153
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:197
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:164
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:212 Views\Setup\Employee.cshtml:248
#: Views\Setup\Employee.cshtml:294 Views\Setup\Employee.cshtml:366
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:233
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:302
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:203 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:286
#: Views\Setup\Role.cshtml:154 Views\Setup\Role.cshtml:198
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:419
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:474
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1321
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1351
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1414
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:450
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:505
msgid "Session Expired. Please Re-Login"
msgstr "登录逾时,请重新登入"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:64
msgid "Setting Value"
msgstr "设定值"

#: Models\Employee.cs:162 Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:9
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:8 Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:9
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:9
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:10
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:8 Views\Setup\Employee.cshtml:7
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:8 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:9
#: Views\Setup\Role.cshtml:9 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:10
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:8
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:8
msgid "Setup"
msgstr "设定"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:141
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1465
msgid "Show Alarm Duration"
msgstr "显示警报期间"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:644
msgid "Show Alarm Duration (second)"
msgstr "显示警报期间(秒)"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:137
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:95
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:223 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:99
msgid "Show Factory"
msgstr "显示工厂"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:140
msgid "Showing"
msgstr "显示中"

#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:56
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2592
msgid "Simple OEE Card"
msgstr "简易OEE卡片"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:145
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:161
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:198
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:233
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:302
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:318
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:344
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:368
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:415
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:439
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:465
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:489
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:535
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:557
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:603
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:838
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:862
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:888
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:912
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1538
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1554
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1657
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1674
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1824
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1856
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1947
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1979
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:290
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:294
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:295
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:296
msgid "Space"
msgstr "格"

#: Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:191
msgid "Start Download"
msgstr "开始下载"

#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:39
#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:37 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:15
#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:93
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: Views\Dashboard\EquipmentList.cshtml:63
#: Views\Monitor\IoTHubReceiver.cshtml:58
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:89 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:91
msgid "Storage"
msgstr "储存空间"

#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:121 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:387
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:434
msgid "Storage Connection String"
msgstr "储存空间连接字符串"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:107
msgid "string"
msgstr "字符串"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:45 Views\Equipment\Index.cshtml:501
#: Views\Factory\Index.cshtml:45 Views\Factory\Index.cshtml:421
#: Views\Home\Profile.cshtml:52 Views\Home\Profile.cshtml:54
#: Views\Home\Profile.cshtml:379 Views\IoTDevice\Index.cshtml:45
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:47 Views\IoTDevice\Index.cshtml:691
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:715 Views\Message\Index.cshtml:44
#: Views\Message\Index.cshtml:297 Views\Message\MessageElement.cshtml:77
#: Views\Message\MessageElement.cshtml:459 Views\Monitor\RunningTask.cshtml:98
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:45
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:48
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:695
#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:834
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:76
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:448
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:80
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:454
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:77
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:448
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:45
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:297
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:46
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:360 Views\Setup\Employee.cshtml:45
#: Views\Setup\Employee.cshtml:47 Views\Setup\Employee.cshtml:555
#: Views\Setup\Employee.cshtml:579 Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:43
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:542 Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:45
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:525 Views\Setup\Role.cshtml:42
#: Views\Setup\Role.cshtml:303 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:46
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:754
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:45
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2705
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:44
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:815
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:19
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:73
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:55
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:649
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:652
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:838
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:846
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:854
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:862
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:870
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:878
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:888
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:896
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:904
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:912
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:920
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:928
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1486
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1947
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1957
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1967
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1979
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1989
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1999
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2528
msgid "Text Card"
msgstr "文字卡片"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2539
msgid "Text List Card"
msgstr "文字列表卡片"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2131
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2141
msgid "Threads"
msgstr "线程"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1021
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1107
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1123
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1139
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1155
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2223
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2233
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2243
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2253
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2263
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2273
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2283
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2293
msgid "Threadshold"
msgstr "阀值"

#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:20
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:76
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:78
msgid "Thumbprint"
msgstr "指纹"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:99
msgid "Time Range"
msgstr "时间区间"

#: Views\Factory\Index.cshtml:21
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: Views\Factory\Index.cshtml:100
msgid "TimeZone"
msgstr "时区"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:118
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:121
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:140
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:143
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:174
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:177
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:196
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:199
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:218
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:221
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:240
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:243
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:262
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:265
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:515
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:527
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:549
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:561
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:573
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:585
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:597
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:125
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:128
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:153
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:180
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:217
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:252
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:282
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:285
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:310
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:326
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:352
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:376
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:407
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:410
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:527
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:530
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:595
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:598
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:633
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:636
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:687
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:690
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:709
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:712
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:761
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:764
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:830
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:833
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:950
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:953
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:984
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:987
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1051
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1054
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1455
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1513
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1602
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1614
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1632
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1737
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1813
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1904
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1936
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2028
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2051
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2091
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2153
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:116
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:119
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:138
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:141
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:172
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:175
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:194
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:197
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:216
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:219
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:238
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:241
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:260
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:263
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:282
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:285
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:546
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:558
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:580
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:592
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:604
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:616
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:628
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:640
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:651
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: assets\plugins\datatables\jquery.dataTables.min.js:140
msgid "to"
msgstr "到"

#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:145
msgid "Token"
msgstr "验证令牌"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1758
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1770
msgid "Total Number"
msgstr "总数"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1747
msgid "Total Source From"
msgstr "总来源自"

#: Views\Message\MessageElement.cshtml:119
msgid "true"
msgstr "是"

#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:26
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:59
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:22 Views\IoTDevice\Index.cshtml:121
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:552 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:22
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:112
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: Views\Equipment\Index.cshtml:551 Views\Factory\Index.cshtml:477
#: Views\Home\Profile.cshtml:408
#: Views\IoTDevice\ConfigurationManagement.cshtml:463
#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:765 Views\IoTDevice\MessageAttach.cshtml:397
#: Views\Message\Index.cshtml:354 Views\Message\MessageElement.cshtml:516
#: Views\Setup\AlarmNotify.cshtml:265 Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:752
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:505
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:511
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:505
#: Views\Setup\DeviceCertificate.cshtml:354
#: Views\Setup\DeviceConfiguration.cshtml:416 Views\Setup\Employee.cshtml:629
#: Views\Setup\ExternalApplication.cshtml:592
#: Views\Setup\IoTHubAlias.cshtml:582 Views\Setup\Role.cshtml:360
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:817
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:845
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2782
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2810
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:878
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:906
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: Models\Employee.cs:144 Views\Monitor\UsageLog.cshtml:10
msgid "Usage Log"
msgstr "使用量纪录"

#: Views\Setup\AlarmRuleCatalog.cshtml:125
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:415
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:423
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:431
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:439
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:447
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:455
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:465
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:473
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:481
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:489
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:497
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:505
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:546
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1824
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1834
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1844
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1856
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1866
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:1876
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Views\IoTDevice\Index.cshtml:129
msgid "Vendor"
msgstr "供货商"

#: Views\Home\Login.cshtml:83 Views\Shared\_Layout.cshtml:131
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:290
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:293
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:762
msgid "Video"
msgstr "影像"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:20
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:63
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:616
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:18
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:62
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2314
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:18
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:61
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:670
msgid "Visual Type"
msgstr "视觉类型"

#: Views\Monitor\RunningTask.cshtml:96
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:37
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:375
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:413
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:41
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:381
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:419
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:38
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:413
msgid "Widget"
msgstr "视觉组件"

#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:13
#: Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:713
#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:11
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:11
msgid "Widget Catalog"
msgstr "视觉组件目录"

#: Models\Employee.cs:178 Views\Setup\WidgetCatalogCompany.cshtml:10
msgid "Widget Catalog - Company"
msgstr "视觉组件目录-公司"

#: Models\Employee.cs:180 Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:8
msgid "Widget Catalog - Equipment"
msgstr "视觉组件目录-设备"

#: Models\Employee.cs:179 Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:8
msgid "Widget Catalog - Factory"
msgstr "视觉组件目录-工厂"

#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:375
msgid "Widget is necessary"
msgstr "视觉组件是必要数据"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:34
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:38
msgid "Widget Layout"
msgstr "视觉组件布局"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:49
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:109
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:53
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:113
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:50
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:110
msgid "Widget Name"
msgstr "视觉组件名称"

#: Views\Setup\WidgetCatalogEquipment.cshtml:2664
#: Views\Setup\WidgetCatalogFactory.cshtml:774
msgid "WidgetCatalog"
msgstr "视觉组件目录"

#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:50
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:119
#: Views\Setup\DashboardCompany.cshtml:386
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:54
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:123
#: Views\Setup\DashboardEquipment.cshtml:392
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:51
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:120
#: Views\Setup\DashboardFactory.cshtml:386
msgid "Width Space"
msgstr "宽度"

#~ msgid "Aggregate Alarms in Sec"
#~ msgstr "警报汇集时间(秒)"

#~ msgid "Authencitcation"
#~ msgstr "认证"

#~ msgid "Catalog"
#~ msgstr "目录"

#~ msgid "Cer"
#~ msgstr "凭证"

#~ msgid "Context"
#~ msgstr "内文"

#~ msgid "Deivce"
#~ msgstr "装置"

#~ msgid "Grant"
#~ msgstr "允许"

#~ msgid "Grant Permissions"
#~ msgstr "允许权限"

#~ msgid "IoT Hub Node"
#~ msgstr "IoT中枢节点"

#~ msgid "IoTHub Receiver"
#~ msgstr "IoT中枢接收端"

#~ msgid "Is Child Message"
#~ msgstr "是否为子讯息"

#~ msgid "Launch Receiver"
#~ msgstr "开启接收端"

#~ msgid "Map Initial Zoom"
#~ msgstr "地图初始大小"

#~ msgid "Receiver Status"
#~ msgstr "接收端状态"

#~ msgid "Restart"
#~ msgstr "重启"

#~ msgid "Scale At"
#~ msgstr "比例在"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "Total Source"
#~ msgstr "总来源"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"
